有無人同我一樣好驚華為遲啲可以成功翻身？？

唔可以睇少支那人嘅忠誠度，再加上中國有十三億人，強制佢哋用新os唔係難事，你見佢地咁多facebookyoutube代替品就知咩事，支那app順便開發多個鴻海os版又有幾難？

唔好意思，係鴻蒙

Nokia都唔得 華為會得?

支那人有忠誠度？

支那人無whatsapp fb ig一樣生存到
所以無google 無andriod其實無問題
問題在於小米，oppo果d仲有andriod，d支那人點解要揀華為?

os 芯片自煮燃發開支將反映係產品價格上
競爭優勢會減少
除非os 芯片造出黎質素比andriod+高通好

如果只係生存我諗唔難, 但東山再起應該冇乜可能, 上面巴打已經講咗重點, 支那人是沒有忠心可言, 而且支那大把手機牌子, 唔一定要買華為先叫愛國!

Ban華為同加關說係要摧毁中國產品既前景。
外國廠全部搬走。
外國人唔敢買中國手機航拍等科技產品。

不如問中國有冇機翻身啦

到樓股匯債骨牌式倒下，基本可以玩到回到解放前要鎖國

支持華偽
發自-iphone客戶端

如果不斷吹奏買華為先算愛國，我諗都唔少大陸人會跟風。而且冇忠心可言既多數係高層，啲低層愚民好易落搭

最後咪又係跪低好似中興咁
身就一定翻到 但睇下要付出幾多嘢啫

最後在祖國發夢,最後成為最大贏家.(成功唔賣產品比外國人)

停os唔係問題 問題係停晶片
就算個os識飛都冇硬件配合有咩用
而且用開源代碼整 對中國人而言唔難

我驚呀，依家連燈燈到咁衡... 分分鐘...

香港大把愛国膠

驚乜𨳊？手機用家以實用出發，而家用iphone好happy，到時andriod好用咪用囉。華為翻身成功與否，除咗一班愛國左仔及炒股人關心，WFC！

參考北韓 伊朗 基本上唔會死

紅毛系統應該係咁,我估會空前絕後地成功